出去吃飯的樂趣之一是與員工的互動，即使是在距離很遠的地方。 以上就是客房服務:入住一家酒店只是為了吃頓晚餐|Tom Sietsema | 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 此外，聯盟正在尋求限制球隊在客場的社交活動。 美國國家冰球聯盟將比賽日快速檢測加入冠狀病毒協議|薩曼莎·佩爾| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 作為一個組織，董事會會議在促進一致和至關重要的互動方面的重要性正在迅速增加。 早期初創公司Zoom董事會會議的最佳實踐 
 大流行病既是生物學的產物，也是人類行為的產物，因為病毒通過社會互動傳播。 研究人員確定了一些社區對冠狀病毒免疫的社會因素bbbchristopher Ingraham |021年2月11日|華盛頓郵報 
 你可以找到它們，逃跑和躲藏，儘管與第一款遊戲相比，怪物和玩家之間的互動更多。 《小噩夢2》讓我每時每刻都感到恐懼。 我很喜歡。 Elise Favis | 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 經過四五個月的隨意交流，他們意識到他們都有一位年輕的父母死於癌症。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 有時，一個大動態的所有錯誤都被捕捉到一個小的交互。 2014年12月1日，聖路易公羊隊進入弗格森隊 
 否則，我們在道德上侵蝕了環境，成為了一開始就使與他人互動變得如此困難的那種人。 嘿，變態，“讚美”是騷擾，太|Tauriq Moosa | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 我認為我們能做的第一件顯而易見的事就是把每一個警察的互動錄像——身體攝像頭，車內攝像頭——你能想到的。 馬特·劉易斯2014年10月25日|每日野獸 
 儘管如此，在海上航行了近一個月後，我想它們還是急於充電，準備與外界互動。 帆船最大比賽內幕|Lizzie Crocker | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 玄學家們無休止地爭論精神與物質的相互作用。 《精神分析》伯特蘭·羅素 
 討論了物質和精神事物之間的相互作用，以及在一個有固定原因的世界中自由的可能性。 生命之書:第一卷身心; 第二卷愛與社會阿普頓·辛克萊 
 研究人類進步的學生很可能對思想和制度之間的相互作用印象日益深刻。 合作的倫理|詹姆斯·海登·塔夫斯 
 因此，在這裡，每個元素也相互加強; 生活中的所有因素都在不斷地相互作用。 民間心理學的元素|威廉·馮特 
 我們看到語言和思維互動的複雜過程實際上就發生在我們的眼前。 語言|愛德華薩丕爾